點先可以解決到lunch後飯氣攻心陷入昏迷既困境

利申岩岩先清醒返

觀塘

你點醒的？

飯氣攻心師

唔食lunch

飲齋啡

去廁所

你咪解決左

昏迷師

食慢啲，每啖咬30下，利申睇日本節目學番黎

唔食

企起身

可唔可以介紹我去你間公司做

印仔變Lunch 哥2.0

我都好眼訓

氣攻師

直接瞓

印仔

瞓返陣先

睇我同定仔拍拖

一樣情況
留名學野

解決師

就係每次開po都講食邊間

你條撚樣真係好撚煩

咁下啲穴位

利申試過有用

唔食飯咪得

講間餐廳名出嚟

唔想做野就唔想做野啦 又扮

有咩穴位

放自己入氣炸鍋

好難

攞個心出嚟等飯氣攻唔入去

尊重拉

係，所以我都係唔理，除非個日真係唔想食完眼訓就會特登咁做

至今未清醒

唔好食碳水咪唔會攻心

睇咸片

唔好食飯，食麵就唔會飯氣攻心

困境師

Lunch哥

認錯人

昏迷前自己訓左先

唔好食單一穀物
食下糙米果d
混合穀物消化慢, 血糖升得慢, 無咁易眼訓

我琴日食著仔沙律都昏迷咗

陷入師

太難食

玩sudoku

keep住食野

瞓教

唔食埋得

睇定仔j圖提神

去你樓下祥華買零食囉

食完飯訓半個鐘即刻乜事都無

本身就係夜晚個時唔夠訓先會易出飯氣攻心呢個問題

其人之道還治其人之師

食快d返公司訓

望住定b打個午丁

糖尿病

好似lunch哥咁周圍走

飲咖啡

唔食飯食意粉

睇立場直播lunch gor

食啲GI低啲嘅嘢
唔食碳水化合物

解咩決, 做人奴才預左係咁架啦, 面對佢.

呢樣真，食升糖指數低嘅食物就會好好多，尤其係白飯

攻心師

無用的

我一早已經完美攻克左呢個問題，係你眼瞓，飯氣攻心個個下，食d野就會清醒返

我有用

不吃飯只吃定

都話飯有毒

食低升醣食物
好似你咁一pat白汁醬一大兜白飯連芝士
實好訓

唔好中佢既攻心計

丹田

唔食就解決到

斷食

WFH

食煙

訓返覺

原來係你用左中文名

內田最正

飯前有足夠睡眠

法國人食完lunch會隊一杯expresso

我都攻緊

想色

再食多餐lunch

太c伏？

切咗個心佢

攞薄荷膏捽捽佢。邊度敏感就捽邊度

去厠所瞓

冗員師

飯後攻心好難頂

食少啲碳水化合物

飲橙啡

今晚黑今晚黑請你跟我活動
尋熱夢

電莖師

食完恰到依家

Lunch少飯
嘢飲叫少甜

手淫

試下唔食飯食屎囉

早啲訓啦柒頭

睇AV

Best choice

食完飯最好做filing行嚟行去就唔會瞓

買支電筆，一眼瞓就㩒一下實醒曬

食dinner算唔食lunch咪返工唔會瞓

開水牙線射醒自己

你想咩穴

我個名

好似話盡量唔好食飯時飲水

之前都有呢個問題，而家早餐食少啲同有做gym之後就無事，聽講係血糖急升所致

不嬲唔食早餐

返夜晚

以後唔食百里香